特首謝中央關愛香港 對無理指控感氣憤

愛你老母

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽